中共斥日方提病毒源自中國是過河拆橋 違中日合作抗疫方針

外交部反駁安倍言論 指有違中日共同抗疫努力
26.05.2020 15:58

日本首相安倍晉三指，新型冠狀病毒從中國擴散到世界是事實，北京提出反駁；外交部發言人趙立堅說，中方堅決反對將病毒來源問題政治化、污名化，這種做法有悖於世界衛生組織及大量研究機構、醫學專家的專業意見，更有違國際社會包括中日兩國共同抗擊疫情的努力和期待。

趙立堅強調，病毒源頭是嚴肅的科學問題，必須以事實和科學為依據，由科學家和醫學專家去研究，政治盲從不應凌駕於科學判斷，團結合作才是人類戰勝疫情的最有力武器。

點解中國仲可以咁厚顏無恥同人講武術肺炎唔係你地研發

支那一向都無恥

違中英聯合聲明?

527 和你返工！！！ 用你覺得最阻人的方班上班

日本：

屌人少少認撚左佢咪乜事都無囉
而家越搞越大

黎明行動 金鐘相見
全民駕駛 以車代鐵
路面要車 地面要人
527塞爆港島

歷史文件

事實既野都有得駁?
全世界望住

五毛仲喺網上抹黑話係美國造出黎

真係無知就係原罪

日本拆咩？之前先同日本講感謝佢地捐口罩

邊撚個同你合作呀？ 有事就合作，冇事就反日！！

合佢老味咩
幫佢起個首都機場就反轉豬肚
支那人真係餓死都唔抵可憐

口交部: 日本仔再嘈信唔信我一車車支那人咁放入嚟吖嗱

為掩飾實驗室爆出黎
連源頭都唔認

幫佢四圍辣火頭